真係好唔明點解仲咁鍾意叫呢度做高登

真係對高登呢個名咁留戀？呢度叫lihkg喎